(有圖，18+)比利時衛生部長

dead rising

想同佢生混血BB

no

佢個樣都唔係好衛生

我要做白人

]
Frank Ignace Georgette Vandenbroucke is a Belgian-Flemish academic and politician of the Different Socialist Party (SP.A) who has been serving as Deputy Prime Minister and Minister of Health and Social Affairs in the government of Prime Minister Alexander De Croo since 2020.

GOOGLE + WIKI 都可以知道比利時衛生部長另有其人

呢位女士係Maggie De Block前任

呢套係戲黎既？？？

game

似哈爾城堡某個角色，唔能記得名

係咪荒野女巫

仲有睇佢個飲食習慣都應該跟唔到食物金字塔

我好肯定呢個女人一定捱唔到超過50歲

我睇第二次先發現係兩個人

屌

以為p圖黎